【尚餘少量名額】2018年完結之前不如去個camp

小妹既義工機構搞緊個camp
日子係29/12 - 30/12
活動主要會有社區探索既Cityhunt、反思人生既互動環節、同埋mix左特別元素既running man
仲有幾個位剩，唔想浪費左funding

如果有興趣就telegram me

希望大家係2018年完結前會有一點點既改變